2020/10/29 Nio 蔚來 我想睇你 Jump to Hundred 火箭發射升空倒數區

電箭

Blue SKY is Coming

blue sky is coming

今日高位 明日低位

唔好開咁多POST 啦, 一陣又燈

迷信撚可以沽

今日30 明日40

nio永無高追 今日高位 明日低位

泡沫鳩炒股

今日蔚來 明日未來